Любая девушка по-своему красива — это та мудрость, в которой сомневаться не приходится. Всем, кроме администрации мейл ру.
Девушка с необычной внешностью решилась на участие в конкурсе известной компании. Западные каноны красоты выжали в ней женщину по капле, поэтому, как отмечает Майя "ждала свою работу где-то в сторонке". Но люди разглядели в ней красоту, настоящий шарм, и отдавали голоса в надежде на победу. Как оказалось, героиня не заслуживает своих лайков — голоса были обнулены. Шквал оскорблений, подавленное состояние, депрессия — лишь малая часть пережитого Майей.